Q. 동아리방은 어디있나요?
A. 청주대학교 캠퍼스 내 학생회관 407호 입니다.
Q. 동아리는 어떻게 가입하나요?
A. 매년 에브리타임이나 인스타그램(@cju.photo_official) 등을 통해 모집 공고를 올리고 있습니다. 모집 공고문에 적힌 연락처로 편하게 연락주시면 됩니다.
Q. 언제 모집하나요?
A. 보통 매년 3~4월에 집중적으로 모집합니다.
Q. 자격 조건이 있나요?
A. 청주대학교 재학생 중에 "1학년만" 가입 가능합니다.
Q. 출사는 얼마나 자주 가나요?
A. 최소 한 달에 1~2회 정도 갑니다. 방학 기간에는 워크샵이나 MT 등의 형식으로 1회 정도 갑니다.
Q. 모든 출사는 의무 참석인가요?
A. 모든 출사는 자율입니다. 다만, 참여율이 저조할 경우는 동아리 활동을 지속하기 어려울 수 있습니다.
Q. 회비는 얼마인가요?
A. 회비는 방학을 제외한 학기중 월 1만원입니다. 회비는 대부분 연말 전시회 비용이나 필름 약품 값으로 사용됩니다.
Q. 카메라 없어도 되나요?
A. 동아리 소유의 공용 카메라가 있기 때문에, 카메라가 없어도 가입할 수 있습니다.